我代表港父小隊宣佈退出

成員列表
隊長：港毒之父
衝鋒：世界情色王、老鼠
軍糧：獌獸雷頓

1

殺咗人？

ching個名

世一新拿姆

又笠

自問唔夠抽

識時務者為俊傑

希望N賓退出唔好再放針

呢隊野叫咩名

笠水小隊

笠水嚟講呢隊冇得輸

六隊

突發！和勇全面退場

未開波就退場組合

Baby小隊將重新投入抗爭
名單包括卡勞 裝修 本人 以及angela

樓豬25小隊一直關注

笠

25小隊核心成員
E Lamela
貓貓禮志

隊長係不係你
波台top6 25

不啦 我同你毫不25

你首席25師

4個有2個笠, 點X搞呀

有冇咁少

認同賓兄的感覺

佢弱智 唔洗理

乜撚野港父小隊
明明係針神小隊

人地洗撚你代表咩

收皮啦針狗

幫巴塞入波唔係個個都得

好波到

笠水弒人組

笠水又點撚樣弒人呀

我用拼音，想講笠水四人組

賓哥好醜。。。

羅SIR：時人不用穿針待

有查比亞影子

寵物：n賓

笠水

浪裏白條張順

你做得代表 無理由隊內無你份

呢隊野幾勁

應該係be water之神隊